It’s too much winning. Mr. President, it’s too much

真正嘅贏國，又贏